滙控小股東要求以股代息 David Webb勸聯盟放棄入稟

滙控小股東權益大聯盟於記者會批評滙控()管理層違背對投資者的承諾和多年來的恆常做法，這完全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法，有小股東更聲淚俱下表示「等息救命」。

聯盟指，已於數天內集齊了2%股東持股，目標是集齊5%並召開股東大會，要求管理層積極回應，相信管理層對香港投資者發出的公開信是因聯盟組成的壓力效果。

聯盟又指，會研究要對監管機構作出申訴，同時亦正查詢法律意見，入稟追討，但重申目前首先是要求公司以股代息向股東作分派，而非作訴訟考慮，若管理層在限期前未有回應，不排除將行動升級。

而獨立股評人David Webb剛在聯盟的社交網站留言指，滙控的行動是根據法律所指示，故建議聯盟不要浪費金錢去入稟，又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢。而聯盟發言人回應指，因目前無任何行動，故目前並未有開支，同時呼籲公開批評滙控的前金管局總裁任志剛加入聯盟。

仲要賣24份之1，blame the victim

叫人賣股當派息？

窮人含撚

股東告自己間公司

事實係

政府指示只僅次於act of God
你無得贏ga

無問題嫁，unfair prejudice 都係咁，大驚小怪
不過呢單就真係浪費金錢

除完淨拎左你舊錢走跟住話唔派

賣股當派息？

賣公司資產當利潤
賣債券當派息
咁得唔得？

笑撚死

笑死

全部以股代息，同唔派息但送紅股係冇分別

冇派息即係舊錢喺匯豐，咁股價自然會反映番

又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢

等息救命啲人都柒，以為自己買緊債券

從來無講過話公司一定要派息
你等份息開飯係你on9

就係浪費金錢都同你打

事實上係為你reference

純粹無知一問，打個比如，
如果老世承諾加人工，但一段時間後反口，拒絕加人工。作為打工仔，有無能力反抗老世呢種反口行為？
同理，上市公司又可唔可以有呢種反口行為？

其實hsbc都有債券，派息L唔明白點解唔考慮

吾SICK開美股戶口牙

輸打贏要

又係依d on9理論
除淨係為左fair trade 正常年息支出下 市值會減 除淨前後既股價係反映緊市場對正常對公司既信任度
唔係話除淨完一定要升 大把係升唔番
但如果你除完淨唔派息 代表你要股東背負市值會下調既風險去持有股票
但一間公司可以漠視股東既信任投票 咁唔止5仔 成個股市都唔需要玩落去

佢都自身難保啦日日望佢d細價股跌到傻

股東同企業唔係勞資關係 係投資者關係
依家係企業背棄緊對股東既承諾 等於滾左2020年舊錢走唔知去左邊 企業先係仆街果個
所以我個人都同意告鳩大貓係無用
一股不留清撚到佢變股價變0 先係正確做法

係要對除淨後就賣左個個人俾番權益

唔派息唔係重點，主要問題係股價除左淨但hold住舊錢唔派。

最簡單嘅做法，派息個部分當HSBC出左一批短期債券，專俾股東認購，1年後到期，股東收錢。如果股東唔想等可於二手市場放售有關債券。

大家都賣返除淨前信價 咪唔洗嘈

個比喻其實唔岩 因為宜家唔係淨係應承左之後唔派咁簡單 係除淨左之後唔派
同埋都有巴打講左 大家個關係唔係顧主同顧員

呢個唔會work
一堆人係Ex-Date之後落左車

個直播有個人講岩, 如果匯豐同日落帝國監管局咁無賴
Ex-Date直至今日仲trade緊既人全世界都錯價買賣中
根本ON撚鳩

另外, 呢度仲有幾丁友係Blame the victim, on9夠未?

派息同賣股，對股東個理論值係一樣

大佬 一下你拎番任志剛個理據黎砌佢
批評滙控()管理層違背對投資者的承諾和多年來的恆常做法，這完全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望 呢個理據真係 包派息咩 咁煤氣班小股東都告得啦

公司執笠除牌都冇得告啦
更可況唔派息

咁撚小家
果一蚊息一日跌2%都無咗啦

又一條ON9
你識唔識股票架

第四季既息已經除左淨, 已經從股價上面扣左錢
on9又要衝出黎柒
佢2020 Q1-Q4唔派係冇事, 因為知道冇息既人係可以走
2019Q4果D先係奶野

佢聽日話派$40添呀, 幫你地reset zero, 殺晒你啲call輪
派幾多幾時派任佢噏架?? 仲有皇法嘅??

除淨日前一日有貨先有債券收，就算過左除淨日沽貨落車都應該有得收，落左車但係有應收股息，將個part轉做短債其實有得唸

屌得好

揸住除淨黎講係無用
係for 你 reference only
仲有政府出手你唔使諗可以告得入
真係告就等破產

成班ON9仔
到時5號真係派
又除返 然後英國又唔比派 又無啦啦跌價

入稟果d係咪弱智藍屍黎? 一定要派架咩，又無人指住你個頭叫你買，輸打贏要真係好撚核突
不嬲股票都係高風險投資產品，無人叫你買，買完又唔撚認輸，真心核突到一個點，不如叫政府代派啦你老母

一於告到匯控破產

叫佢英國食屎, 0005係呢度上市編號, 一係就唔好喺呢度掛牌

成班垃圾唔撚滿意咪賣出去囉
自由市場呀

所以我咪話應該用任志剛個理據去砌囉
任志剛就係話除左淨先黎唔派係違返規定 損害小股東權益
而唔係單純批評匯控唔派息 話咩違背慣常做法 真係包派既咩

又一條ON9, 追下POST先講野
2020Q1-Q4既派息從不來討論之列
唔好以為好型, D人只會覺得你好柒

任志剛就醒呀出口唔出手
同叫人跳崖無分別

加番1.6 落股價到 收唔收貨?

除左淨
派埋除左果d
公佈下次唔派就好d既

支持 除5號仔牌
取消上市地位

任志剛而家提議11唔好派息比5，好戲連場。

我覺得除淨個point唔夠強, 除淨後有人肯買已經係市價, 不過亦都有預期公司啲錢會派出去, 最後反口唔派, 呢班人個買入價賺咗
又派又唔派, 咁樣操控股價就唔得囉!

留名

還原唔到的, 你當係撥出去既水咁睇
你睇多次個直播
留意番四個代表 (非小股民)點講
唔以股代息或派番2019Q4既息,
到今日, 全世界都用緊錯價交易
係ON9到無倫既表現

唔好怪兒登仔唔識野
真正既法治本身就係邊個被人損害利益都可以提告

David Webb 冇教錯路, 但入稟打贏左都可能HSBC股價插,輸返轉頭

除淨for reference之外, 其實係有預留錢派出去的
否則股價就唔會冇左一少部分係第二日俾人Trade啦

你到底識唔識股票派息機制架....

除淨左唔一定代表要派息, 即係除淨前買左既多左一個可以穫得股息既權利而非義務
咁呢個權利值幾多錢就係由市場決定
呢樣其實都係一種風險 只不過過去幾十年都派息令D人ignore 左呢個相對細既風險

市場自己本身會調節
但問題係咁既時勢加完個幾啪一聲就跌左咁解

批評滙控()管理層違背對投資者的承諾和多年來的恆常做法，這完全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望

哦

本來單係取消出年派息冇問題

但除淨完嘅都取消埋真係好老千

既然都紅底, 不如告到盡一齊攬炒

都冇辦法
股東信錯間公司, 股價插係合理
但講咗就要派, 幻想下啲妖股聽日又學呢招, 彈出彈入, 咁唔使玩啦

其實以前有其他股冇試過呢種除淨完反口嘅情況

派息預留既錢不是由除淨而來, 你唔識股票派息機制先真

所以佢要搵野compensate 或者 defer個派息，派1年期短債俾應收股息人士係最好嘅方法暫時。

人地就係知道有班傻鳩會上訴 所以先由英國監管機構出面叫停派息 不過磨爛蓆是常識吧

正解
除淨郁個市價, 間公司一蚊都冇郁過

同regulator 講囉，告埋個regulator
全歐洲銀行一樣做法
最好告埋個regulator

聽講老千股有時會係咁

除完淨唔派息再叫你賣當收息股

話理論值一樣

滙控小股東權益大聯盟於記者會批評滙控()管理層違背對投資者的承諾和多年來的恆常做法，這完全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法，有小股東更聲淚俱下表示「等息救命」。

有時係忍唔住笑

匯豐凍結星火8000萬
就知呢間野做野無理

星火呢單野亦都係個警示
匯豐班傻仔仲信呢間公司
其實都係個弱智

不過我好心涼
藍絲之前撐搞星火
依家俾匯豐搞返轉頭

匯豐屁股東
快啲去燒中環總行隻銅獅子
不過睇死佢地無咁既狗膽

任志剛好似有大陸官方職衍，佢出左聲，睇下英國跪唔跪喇。

「這完全脫離了一貫理性的因素及股東的合理期望，也嚴重違反了市場經濟的正常運作及超出一切可量度和預測市場經濟方法」

講得出口嗰下好笑

債卷都有風險

我知道佢係從net profix after tax後派
但個問題係
照你咁講法, 除淨又何需扣市價0.21美元?

EGM 依家係非法集結

其實David Webb呢幾年做緊咩
淨係知佢以前有Christmas pick

仲要叫人咁撚低價賣

容我講一句
匯豐你玩爛晒個制度啦

好似都有高層係反對UK班ON9仔的

除淨兩次 不過個價都跌到咁 冇所謂啦 滙豐不嬲sell香港情懷 一家人邊有計

仲縑個價未夠低?

維基解釋如下

除淨日（英語：Ex-Date或英語：Ex-Dividend Date）在股市指一個特定日期，如果某一上市公司宣布同時派發股息及其它非現金權益（例如紅利股份、紅利認股權證、以折讓價供股等），在除淨日之前一日持有它的股票的人士（即股東）可享有全部該等權益，在除淨日當日或以後才買入該股票的人則不能享有該等權益。

除淨日與除息日、除權日是同一概念，它們的差別在於涉及權益的形式。

由於在除淨日當日買入股票的人已不能享有該等權益，交易所會在除淨日開市前，自動把該股票的上一交易日收市價，扣減該等權益的價值。扣減後的經調整收市價，會定為該股票的開市參考價。

其實除淨係巿場自然價格調整

唔係間上巿公司決定

平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司

可能David Webb幫人跑龍套，叫人沽貨比有心人撈底。

佢地自己夾完錢同匯豐打之後
其他人free ride收息

佢寸班人咁等錢洗就賣咗佢套現啫
拗賣股等如派息做乜膠

可以點「行動升級」?

香港開善堂

你真係天真。英國打七支那就會！

除左淨平左梗係有人買啦屌
除左淨市價貴左就話姐

咁我每次都等佢除淨先買唔好？
反正除完無息派

建議中國平安立即出手盡掃匯豐股份

好多人仲係唔明呢點
扣現有股東手上既錢去益新入黎既人?

年年都武漢肺炎？

咁計你每年係無啦啦冇左0.51既錢, 但D錢唔知去左邊度
但股價又唔會反映到出黎
即係你買HSBC, 每年收唔到息之餘仲要嘔番錢出去
雖然股價升唔升都成問題

等息救命呢個幾好笑，成副身家all in匯豐唔留閒錢已經夠on9，唔撚夠錢洗你唔可以賣左佢？

俾我係HSBC, 每次都咁玩啦
冇成本

理論上係無分別

想睇股東告到自己間公司執笠

藍絲終於都可以玩攬炒

想問下HSBC點解被人叫大貓

又黎無啦啦唔見四蚊理論

外國勢力regulator問我撚事, 唔好黎上市囉, 外國勢力別有用心

因為在滙豐銀行的門前有兩尊銅獅子，而獅子又是一隻大貓，因此香港人戲稱滙豐銀行為大貓銀行

我以為獅子退化變貓

英國佬以為5G會轉病毒tim喇，仲信英國佬，你仲L天真。

1. 今次係英國政府玩，唔係hsbc
2. 年年咁玩就倒閉啦

鳩少陣

佢根本就唔明

如果大貓真係以後都唔派息
就算佢話除淨 權益無變動
邊有人會以低巿價放畀佢買
佢真係以為除淨係憑空變啲平貨出嚟

正股驚閪
但驚無息派

股價升果陣咪無啦啦多咗錢囉

同泡沫爆個時問人唔見左d錢去左邊
又有無人問過本身d錢邊到黎

唔派息已經好好
如果比人夾到派完息不過之後要供股補充資金就好笑
事實係監管機構指示唔好派

confimation出埋先唔派呀

睇埋wiki

由於在除淨日當日買入股票的人已不能享有該等權益，交易所會在除淨日開市前，自動把該股票的上一交易日收市價，扣減該等權益的價值。扣減後的經調整收市價，會定為該股票的開市參考價。

咁除淨個意義根本係零
而家補番0.21USD又唔會補償番走左既人
一句sorry就解決, 做高層真易

咁係咪叫hsbc告英國政府？

你呢個比如 適用喺未除淨之前囉

如果大貓喺除淨之前取消派息決定
除咗影響派息紀錄之外 根本冇影響
啲人嘈都冇得嘈

但除淨後取消派息
我覺得直接影響成個香港股票市場嘅可信性喎

無知一問。
除完淨唔派息，係咪港交所同證監都有責任去追討。
理論上。

咁所謂confirmation點寫？

無
因為除淨都係參考價

Homemade dividend理論上的確係咁

個個係非正式指示，只係強力呼籲

個銀行牌都可以取消嘅
個政府開到口，乖乖地聽話就大家好做

有幾間大行無跪，只係匯豐跪得特別快

點解大家都鬧小股東？ 明明係匯豐無恥， 除淨完唔派息真係聽都未聽過

邊間英國注冊嘅銀行無跪呀？

你肯定呢個係confirmation？

妳估買股票實賺架?

係有人會除息日前一日收市前沽貨，除息日一開市買番，變相提早收息

講到中國幾強大，厲害了我的國

到頭來英國出句聲，就可以控制香港股市

連港交所、證監會都唔敢出聲

咁都唔算confirmation
咁你老細出封加薪信比你都可以無用啦

每朝開市價都唔=尋日收市價架啦, 除淨只係減一減個股息再開市咁解, 啲錢冇發出/接受過

的確係

加薪信唔加人工就告得鳩個老細啦, 你ON9㗎?

應該嘈港交所

理論上要兩面簽名作實
合約先會renew

你真係唔識㗎喎
你問下有幾多人每年加完人工要簽過份新約

而家係邊個唔明呀請問
今次事件前有邊個知佢可以除左淨唔派息呀
咁個市自然係用除淨價交易
中間個損失邊個賠, 仲有先不論佢以後仲會唔會咁樣除淨後又唔派, 匯豐令人有咁樣懷疑已經傷害佢作為一間上市公司既信譽啦, 而信譽又會反映股價, 股東有質疑好合理

有員工派花紅後辭職 但係未過數 即刻比公司截停左支票

一日未到手一日都唔係你

講咁多，咪拎錢出黎告匯豐囉，唔告正契弟

我估你想講金管局

我覺得係㗎, 係唔知點解冇乜人講
不過都唔代表大貓唔使俾人屌

獅子次次都又唔企香港人嗰邊 賺香港錢

份花紅係咪喺份糧除淨咗出嚟再出畀你?

只不過係無人嘈點解加左自己人工咁解
一嘈其實係有問題
所以減人工係一定雙方簽

根本無大公司會逐個股東問

減派息夠有人會嘈啦，又唔見佢叫晒啲股東去簽份確認書

當除淨日前仲有股票咪計acceptance?

其實股票不嬲都有風險

你話如果法例規定過左除淨一定要派咁佢就有問題，但法例都無規定

咁你話除淨之後又唔派個價跌左落黎，其實根據理論係佢話唔派個時股價會升番

咁你又會話咁我除淨左之後賣左咪舌囉，咁股票就係有風險，唔通除渣左間公司唔午執笠？

而家因為佢唔派息，令到大家無咁有信心，呢件事咪係佢個股價反映左，不嬲股市都係咁玩

ps有人話佢食左d錢唔派番又盛，咁呢d係後話，你唔信佢可以售左佢
一陣佢硬派息俾人釘牌/罰款，股價插水又嘈

認真唔明有乜好講

合約改動就要雙方簽
不過僱員無損失，就民事告唔入，無人咁屎忽痕je

同埋HSBC同股東嘅關係，唔係僱傭關係，咁比都無意思。

David Webb呢d維權人士都話無野可以做，就算吧啦，佢熟例過呢度每一個，而且真金白銀去維權。

以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢

D人150蚊 100蚊買入你叫佢地而家放

要開股東大會嘅。。。
你真係唔識架喎

係，根本除淨日仲持有冇股票就等於接受呢個安排
而hsbc又出埋信叫股東去揀以咩形式去接受份股息就等於公司已經承認果堆股東有權收股息

支那01

幾時減派息有開股東大會？

如果除淨唔反映派息, 咁除淨黎做乜野?
仲要扣左個數

咁而家股民有損失係咪就可以告？

派唔派本身都要開會
以擬股息幾多幾多，待股東大會通過

都係講句，相信自己有道理嘅，就去告HSBC, 上連登討論係得唔到你嘅權益

其實不嬲agm 過唔到派息都係無仇報，所以大貓贏硬

股東淨係有權通過或反對董事局嘅動議派息安排
如果本身派開息，突然唔派，邊有開過股東大會叫人投票？
有就唔會有咁多人嘈啦

俾你送完股又點
跌到變蚊股毫股仙股咪又係廢紙

仲on9過個d開鋪要政府做補貼d人

買得股票就有風險嫁啦，咁驚就唔好入股啦

輸打贏要

咁咪告囉，支持你去做，快d做

Agm 係全體股東投票 過唔到緊係無得告 唔通股東自己告自己 但而家唔係

唔應該做壞規距

所謂除淨日，意思是以這日確認那些股東有權益，在這日或之後才買入的投資者便無法享有相關權益。在除淨當日開市前，交易所會對股價先行作出調整，以反映減去利息或送紅股等的資產價值。

就算公司表現差, 跌到仙股, 道理上除左淨都係要派息,以反映減去利息的資產價值。
佢而家就減左股價,但就唔派息,所以反映不到減去利息或送紅股等的資產價值。
但而家過左咁多日, 人人都用左個錯價去trade

唔識扮識，笑撚死

david webb講咗呢個臨時唔派息係董事會權力下嘅決定，唔滿意就換董事局或者去告HSBC.

當然呢度個個都叻過david webb啦

吓，快d去告啦，自己應有權利都唔維護？我支持你呀

無料扮四條，唔夠講道理就發脾四

都話我錯我唔識野
加油呀，快d告HSBC, 唔告正契弟

告緊啦契弟

又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例

冇息派除唔除淨老跌咁多架啦

匯豐凍結星火8000萬就知匯豐垃圾,冇誠信

平保都未告匯豐,傻散自己洗錢打官司

利伸上年已叫朋友唔好再揸匯豐

silence可以當acceptance咩？

admission by silence

都唔知係咪專登咁玩法向下炒
分分鐘質低股價後再供股

無damage的確係

David Webb: 傻散就是傻散

civil law wo

HSBC唔揀股息安排就自動逼我收現金, 係咪又唔叫做acceptance?

匯豐已經係幾間英資行裏面最有bargaining power 係得佢主要業務係喺海外

你有無damage先？有咪去告
唔告正契弟

你賣左先有損失, 唔賣就冇損失

有損失已經得, damage

damage係邊先

即係損失啦
咁即係損失係邊

逼我硬食咗佢個滙率囉

理論上同等價值既野
你唔滿意咁咪去告囉

滙率係浮動, 唔同時間就唔同
等乜撚野值
佢又唔係用1USD= 7.8HKD計

不嬲你預計賺幾多係唔計入damage
你明唔明

佢錯唔晒，股東唔滿意或者等錢洗可以沽貨

我確實賺0.21USD
而家佢用少於1USD=7.8HKD嘅錢派比我
我確實賺少咗

賺幾多唔計落damage呀
而家係問你damage左乜野

扣咗我US0.21但又係派返畀我咪damage囉

從來佢都無扣過你
係市場令到佢跌到兩毫子美金呀

除淨呀, 恆指都跌㗎, 你真係唔撚識

佢沽空左?

homemade dividend 理論上係無問題

有望落廿蚊

你搞掂返啲平行時空先啦
上面又話知道反正無息等除淨後買
呢度又話邊個知佢唔派息

事實上大貓咁做唔係除唔除淨問題
而係涉嫌透過發佈不實消息操縱股價
就算係除淨前
佢咁彈弓口一樣會有人買貴 操縱者一樣可以從中獲利

但今次因為環境證供上佢有好強理由話唔係有意操作
好難咬得佢入咁解

佢一開先例
經濟好返D人都唔敢買佢
要收息都買其它收息股
個股價好難彈返起

咁又點
人哋係英國銀行

一股不留
散戶咁做咪棧益大戶

其實係
理論上公司A值100蚊
派咗10蚊除淨之後值90蚊
呢個時候你有90蚊既股同10蚊既息

公司B值100蚊
你賣10蚊貨
呢個時候你有90蚊既股同10蚊既息

其實係一樣

不過今次匯豐係突然取消 影響咗本身既估值

每次除淨後先買係例子, 即係反映緊在現有市場除完淨係一定會派息既慣例下, 大貓做緊野有幾損害市場權益
同你講既意思係一樣
就係因為呢個慣例一直以來行之有效個市場先work到
佢行壞先例咪會出現以後個個等除淨先買囉, 放心匯豐每日咁多成交唔會出現你口中講"仲邊有人賣平貨比你"問題, 一樣係會有人買有人賣, 如果有一日出現市價唔貼除淨價應該匯豐都拜拜先, 即係無人再對匯豐有信心 (定係而家已經係)
至於你話咬唔咬得入我就覺得都係咬唔入, 匯豐咁玩野前一定已經問晒法律意見
我只係戥股民唔抵, 比匯豐玩殘, 息又蝕股價又蝕, 匯豐擺明係仆街但唔知今次點解咁多人企高牆果邊

我意思係除淨唔一定保證派息

咁好似係賣方得知除淨後個合理預期先肯用除淨後個價出貨。

唔係佢拎 係市場共識
假設A今日值10蚊 今日買就有1蚊息 聽日就冇息
咁你今日已經有貨 值10蚊
我聽日先買 冇息 咁我就會覺得大家買同一隻股 10蚊唔抵 要平返1蚊先抵 咁市場就會自動調節價格 而唔係間公司拎支槍指住港交所叫佢減價

佢宣佈咗派又反口係有問題
但問題唔係股價除淨度

....... 淨又除左, 股價又扣左塞低左, 依家仲要賣股求存

佢都on9，咁咪下下俾人食住，仲之告到5仔破產

真係好多人唔知除淨係乜
生仔要考牌
買股票都要考牌

冇咁高
一日唔破產一日都有錢收
破咗產清盤都可能有得收返

事實係
除淨就係市場自然調節
佢冇揸住支槍叫港交所減價

秒咗

補左落股價跌埋啦

除淨係純粹股價既交所開市報價參考機制黎，之後成交價格由市場決定。

有冇息派係睇record date ，決定邊個係成為股東有份收息。最終撤回唔派董事會有最終決定權。

睇人仆街最開心心態 都唔係事實角度去講獅子啱唔錯

好多人根本唔識

好多人仲on99

又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢。
好撚絕

除咗恭喜之外。。。

佢話等錢洗就賣股票頂檔啫唔同意思喎

似係潤佢地啫
個個講到冇息會餓死咁呀嘛

又指如果小股東有緊急資金需要，以每24 股持股出售1 股的比例，亦相等如派息的金錢。

笑死

快d賣晒d貨去換$同5仔打官司啦, 睇下你地輸多幾多錢

有冇文件講佢除淨除左幾多股價？

0.21USD

派股代息之後再配股都玩死啦

0.21usd 係原本話派息派咁多啫嘛

我想問係有冇公司文件話要扣多股價去除淨？
當日股價幾多錢係扣左用黎做除淨呢個行為

利申，股票新手

匯豐有冇試過減派息？

見到以股代息就知班人無得救

都要睇英國佬批唔批
咁樣又會話違背左監管者既原意？
而家唔比派息 但你又轉過頭hold住
咁咪將個波推遲一年

一年後可能件事都解決左啦

老老實實，除完淨又點，公佈咗唔派息等同現金多咗，股價就應該相應上返，唔上咪姐係隻股有其他問題，咁買錯股有風險就係咁架啦

入場費200k USD

股市講個信字就真係天真，同你有親咩，就算有親都大唔過英國政府，邊有人講個信字買股票，瑞幸信唔信？唔信呀嘛，係你呃我我點你架啦，送錢畀你咩，最尾一句搞緊笑

輸打嬴要

同你依種兒登仔講都曬氣
銀行發鈔都係憑票即付 唔係真實價值 你出糧收1蚊都係要信緊
你咁臭串唔好拎去碎曬佢?
銀行無信用 你識飛都無用
希望你依世都唔好投資 因為全世界都無信用

咪扣番0.21USD
係股價扣出黎再派比股東咁解姐